想問有無住觀塘一嘅單車友？有嘅入黎

你哋平時都會過沙田踩？而你哋嘅唯一交通工具去到就係黨鐵嗎？